戒嚴 同 宵禁令 有咩分別？

去咗香港法律網站睇

戒嚴係中華人民共和國憲法
宵禁令係香港法律